其實GME個目標價係過左 輸錢既都係太貪心

明明420.69
講到30000

樓主似鬼

feel到你想燈番轉頭